都好肯定811 有警察會扮示威者放火燒警署，到時應該點拆？

由佢燒

對！

有乜所謂？ 樂見其成！

民意逆轉

我地唔會同放火燒警處既黑警黑社會割席

如果無死人，我覺得唔會逆轉立法會都係咁

報消防
唔好救火 唔好救火 唔好救火
火系魔法多種多樣
有某幾種絕對唔可以用水淋熄
會產生爆炸/更大火燒親人
救火等專業人士處理
唔好救火 唔好救火 唔好救火
阻止其他非消防人士救火

仲好

如果有共識唔用火，咁邊個用火就拘捕佢，隨時搵到委任證